southa grad e

我今年bse final yr
上年summer係南龍做intern, 350/day
當時聽super講，佢28,29歲，有master， 做咗5年，南龍第3間做, 現家比盡35k
想問下有冇巴打知道係咩情況，grad e幾多人工？
人工低過15k會唔會太少？

5年35k
佢都好好彩

好多人5年先25-26k

算高？因為我見大公司,協興，中國海外grad e 都23k

升得咁慢？

巴打做過？

sor
可唔可以透露多啲,因為我有return offer ,暫時又未其他工收

南龍十仔算係咁
估唔到出手咁低...

電器？

想知grad e幾銀,同係咪要日日ot,我個陣intern就唔洗，但係啲super就要7點幾8點先走

個superviser人工我覺得跳出去可以更高, 但而家係sub-con算係咁, 可以仲有得升

所以就係諗緊係咪出手太低

你唔洗理人啦, fresh graduate都係學野, 做兩三年就跳去第二間做, 最緊要有野學有project跟。

無project跟請你做咩？

因為係學校同我講，我未收到southa同我講

你覺得呢

9fing

9都斬斷你